東張西望呢位話有流感都唔戴口罩嘅阿姐而家戴左口罩未？

：我唔會帶口罩架

自推一

戴左死全家啦阿嬸

黨能醫百病

蠢豬個樣總係有柒味

千祈咪撚戴呀

行埋去佢地度，浪定啲口水喺咀唇邊再一嘢乞痴噴出嚟顏射下佢哋先

推二

死撚左啦

面目可憎

死左未

又推

藍絲阿姐戴左未